Pauvres sbires, dont on ne parle jamais mais qui pourtant ont une vie eux aussi!

Vous aurez besoin de "bundler", qui souvent s'installe avec:
# apt install bundler

Attention, il vous faudra une version plutôt récente...
